中美對香港事務會唔會deal好左？

美國唔干涉中國拉香港政治犯
換取中國唔阻止非政治犯移民

世界各國就乘機係肺炎時期吸收香港人材同資金，抵消武肺帶來既經濟損失
而中國就可以繼續統治香港，同捉晒佢眼中政治犯

唔講以為香港天龍人黎
全世界分香港人才
香港移民果班帶夠1萬億好未
1萬億夠呢年蝕既錢?

DEAL好左比唔想受支国管治既人可以選擇離開去英澳加重新生活
至於香港今後發生咩事美國佬都會隻眼開隻眼閉，只要有錢齊齊搵

如果係真，呢度既巴打會唔會支持

小心世澤入你list

Deal好咗係因為要keep住香港呢個股巿賭場
港交所新任CEO點解會比個鬼佬做？唔使解釋啦下嘩
關你班香港人撚事咩
你估走嗰班個個幾億身家呀

唔好講到香港人有SAY咁啦，根本重頭到尾都無，世界上大部分普通人都無
而家依個DEAL已經叫做比你選擇一次自己今後既人生係邊個國家到過
至於你既錢呀佢既錢呀從來都唔係因素之一，你有幾多身家丫

翠翠會同人deal 架咩

香港人最多係拿資金走
邊有咁多人材

驚閪咩，睇完呢度先講
藍廢甴將老鳳放入佢嘅所謂五毛list，代表咗佢條list毫無認受性

47名民主派提堂抗議運動

如果口號直接係 我有投票 拉我呀笨 會唔會太柒或者太危險?

刁翡翠使乜同手下登deal